# Desafios Vortex

Entrega dos 3 desafios

Bom dia/Boa tarde quando vocês entrarem na branch master, vão ter duas pastas da questão 3(poker).
A pasta com o nome "versão antiga" foi a primeira que eu fiz só que eu fiz de um jeito diferente porque nas pressas interpretei errado e fiz
como se não tivesse as cartas da mesa e só existisse as cartas dos 2 jogares, que são cinco pra cada. A lógica dos jogos na versão antiga estão funcionando, realmente a única coisa que muda foram as que descrevi. 

Quando percebi que tinha feito errado já era tarde demais para conseguir fazer o poker do jeito que foi descrito no desafio, peço desculpa por não ter entregado o que era para ser feito, estou enviando pois conversei com um dos mentores e ele orientou que eu fizesse isso.


Obrigado pela atenção !
